[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (144) Dave就快代替王子了

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

[member]歡迎巴絲分享創作
用Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app scan，
需有Switch Online會員

碌落幾個留言應該會有島歌分享

(click圖放大, 都係唔夠大可能就要download落來先)

巴絲創作島歌
要解鎖Office之後先可以用自製島歌

願榮光歸香港, Donki, 動漫, 等...
(太長click入去睇->)

注：中文版用do re mi

魚拓係咩黎架？用唔到既

Dave王子

釣唔島

本身今日kk會黎個島 點知撞正釣魚大會，聽日又復活節活動，唔知係咪要去到星期一先會黎

你想取代王子

王子唔係咁易取代

邊個忙緊 入極都入唔到

岩岩Dave同我講佢偷搶1001
然後扮唔小心
唔知係咪真

究竟係咪得動森先咁多新手問完問題屌返人地

難得個post咁慢

我都聽到

仆街彈左

Dave阿！

好彩善巴走又dave

咩呀 我話伏人wo

啲人專心釣魚

你搞咩阿dave

避左一劫

係釣魚大會完之前 我每個post都要講一次
眾所周知 動森玩家係唔識字
啱啱開釣魚場 講明要自備魚餌 謝絕混吉
有條友加咗入嚟 之後叫我加佢best fd比佢鏟魚餌
心諗

我釣完喇

你個垃圾島主

仆街係咁換到箱同袋

有無人開釣魚場收留我

係咁架喇
又唔睇QA又唔google
又唔Dave

dave之前係咪將自己整到成個真島咁？

送支魚仔棒過你

唔洗啦 我有兩支啦好撚多魚袋添呀

喂呀推邊個post呀？

我已經搵唔返啲整樣qr code嘅post

我都有3支聽日送比d動物

依個有數字推依個

你哋想點

OKOK

啲動物鐘意迫埋一齊

佢地而家掛住（扮）釣魚唔理我

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

6點後會返哂入屋除低件衫拎人工

迫埋一齊釣得多啲

好想快啲釣完魚同爾光慶祝生日

幾百萬身家,要親手掘蜆整魚糧

邊個係dave

得幾百萬係咩都要做下架啦

成千萬都係咁做
職業無分身家

You are Dave

樓豬就係Dave

hello dave!

U are Dave

你釣完？

Dave

今日推得好慢
仲有無場釣魚
我好似差小小分

岩岩先開機冇耐咋

紅色個樣好呆

嚟？

我都搵緊場

有冇場釣魚

邊個又嚟..

佢好可愛㗎

唔係我呀
好彩有dave

釣魚場求加
3619 5710 9697

有冇場 自己釣到就快痴線

離絲有無位收留

個魚拓可以改造 有7個。
我都係去釣反魚先

我都係

我 多謝

Dave啊！！！！！

佢係咪會係屋企自制朋友果隻

多謝廁紙讚嘆廁紙

有輕鬆釣魚場嗎

救人一命

如果夏天無乜變嘅話就可以慢慢黎

啱啱開始釣，3人釣魚場
Add左留名

無追po 咩係dave

add緊

廁紙世界級美人

唔好問

入返嚟啦等你開始

應該唔係

add左m字頭

500一次
魚糧都唔送包

執柒去

得個幾百萬想唔洗做？

有隻差唔多樣嘅野
佢屋企啲裝飾係佢自己啲同類

島開了
啱啱嗰三位可以嚟了

開左best fd場

打錯字比人串，我都唔知正字係乜
可能係save

冇錯係save

iPhone 選字嘅問題

係wave

2598-0187-9300
please add thanks!

我整完自己島入黎幫大家整下魚糧先
服侍幾位老細

咩島名

我都有佢 好打意

你唔好整斷人啦

7字島

離絲好似無accept過我frd request

點解無mon po既時候永遠都會有大事件

有冇釣魚場

笑死我

係佢呀 但我個隻唔係咁
我隻馬就間馬成個跑馬地咁

禁錯制賣左櫻花袋

入得計埋你4位

日日都有人做焦點

我想要魚仔袋咋

我想死

岩先係我咩

快啲整魚糧 同人換櫻花袋

一陣整到人地個島都冇魚

係愛呀親

整返比你 今晚

我想用釣魚分換嘢有冇人比我入
自己個島未有得參加...

河馬巴(冇魚)

Same 但琴日話星期日會黎

送比你喇，大把

KK琴日黎左我個島啦喎

啲河馬食哂

過度捕魚導致嘅後果

新人留名❤️💋

賣魚仔袋 魚仔棒 魚仔tee

要整幾多set魚糧先夠一齊釣

好似到到都冇switch貨點算
有冇巴絲最近買到？

今日賣 邊個會要

釣魚場-1
自備魚糧 嚴禁混吉
每人每轉5條

有無人開釣魚島

係唔係一個魚拓換一件家俬啊?

呢度全部都買左好耐

每轉4條先啱 打錯

How about Lite

有無人開釣魚場？已準備魚糧

你講緊咩啊

點會無，係你肯唔肯用炒價買姐

依幾日好難買 任記話唔再出個陣即炒

added

巴打北半？

已add，y字頭

lite = 電子垃圾

咁比我都唔肯
炒到6千弱撚智

求北半釣魚團

我已經唔想要了算6點後賣比d無釣魚既夜更

隔離有po 去嗰邊問下

記住順手買埋pro手制

有無釣魚場玩下

有啊 fd係aeon買

加咗Y字頭嗰個
後到嘅sor已滿
島已開 自入

Lite = 手機

Walkin? 可唔可以話俾我知佢係邊一日買，同埋係邊間舖頭？

屌你老母

尋日見到：行4380

6千買到兩部連game連pro都隨時有找痴撚線

釣極都換唔到魚拓

好彩搵到最後6個櫻花整返 成個櫻花系列最中意個袋

如果組隊其實三分鐘釣三條唔駛點用糧

樓豬用Lite？

唔該晒，入緊黎，已準備魚糧，每rd4條魚，收到

藍店寶源正一仆街

好撚痴線我Fd唔知幾時先買到

我再努力下先

佢地都唔釣啦咩?

平身屋企有大電嘛

做乜屌Dave老母

彈左就唔見曬

lite = 唔食炒價

好彩淨左小小櫻花 整到一個袋

呢度嘅都有晒機 應該點答你
你應該去隔離post

當我冇問過
好on9啊我

肥絲閂咗場

Lite都炒起左喎唔係咩

求釣魚場

6578-5613-9200

好難架
你mon switch post好過喇

係咪得我睇唔明你噏乜鳩

個炒價真係好誇張，3000幾我都接受到，但上到4000打上就真係買唔落手

水貨就3980

可否幫我整個

好似2000up 喇依家

咁你開

你頭先冇入返黎咩

你搞錯咗
lite炒上咗1800蚊

釣魚場侵唔侵新手

3千幾我都接受唔到囉講真

我都有 成日話想整新髮型但明明光頭仔

本身屋企有大電switch
又打錯字

依加唔得閒住

北半釣魚場 左面有野摸有多左既DIY 3~4個人封島

原價2340

格劍

二手都3300左右
爆左機就放出去
到時買番部新

(順便買多個pro手制)

想問下朋友玩完隻動森下載版
然後比部機我玩可唔可以重玩架
會唔會照係佢個個地圖

有friend呢幾日係信和睇要2500左右

一早買左機嘅最精明
原價買食骨但抵食 兩隻都啱玩

搵定魚糧先最少50包

都癲嘅原價先二千機
我就死都唔會食炒價

瘋狂整緊

因為任記話唔出呀
寶源立即炒高啲價錢

3set魚糧係咪太少
想搵人一齊釣

我果時買大電25幾幾 仲包隻game

當年食zelda同1 2 switch

信和食水深

啲人排隊買狗源真係食屎架

仲有冇位正在忙

準備出名未

最憎炒家 同黃牛一鳩樣

唔制

細電舊版跳去動森大電版

我驚緊呢排部機壞左點算壞左就幾個月唔洗玩

有無巴絲打有多出咗嘅魚掛畫 求換

新手岩岩玩 一開始係咪釣魚捉蟲
我見之前好多人都放狐面具出黎 點有

唔好有下次啦Dave

過左保養未

太遲決定玩動森
買唔到動森機
玩緊細電好可憐

有冇人開島 釣魚

有無人同我換魚口袋同壁畫 抽哂所有點都可以缺

你釣魚釣到啲魚滅族先
有第一桶金就炒大頭菜

你鐘意做咩都得

我個人鐘意掘窿同啲村人跳舞

狐面具要等人地衫鋪賣先有得買

求釣魚場 已自備好魚糧

我都係細電版
唔敢拎出街玩

保養一年定兩年買左年半左右
希望部機生性

多謝以上巴打回覆

同一個島拎重覆禮物有無試過刷到唔同款?

再釣

細電same
動森機俾咗人
玩緊依部又係人哋俾

有冇巴打開釣魚場 已經準備左魚餌

我果部無乜點操過
都仲可以接受
都夠我玩到來回+lunch time

真係釣到滅族

其實都係壞制多

等d人炒完買多部動森

動森機俾咗人？

想開個tg主要係互賣水果同蘿蔔
有無人

買左pro 唔怕

都唔知炒到幾時
Ringfit炒左好耐都未炒完就到動森炒

釣到300停手啦
今朝玩到而家 贏左場魚輸左對眼
大家都要記住休下息

博物館 有無話放邊好?

動森個帶都炒真係痴撚線

果然驚鋪真係世界毒瘤

有無人有多餘既氣球b同壁鐘formula

個朋友冇機玩咪俾佢玩
本身諗住換機 見佢鍾意動森版咪俾咗佢先
又唔見係唔再出
依家有d 後悔

有無島有玫瑰種子買 係咪每個月商店都會換花種？

你鐘意
個島係你嘅

求釣魚場
有自備魚糧

想要動森版

你好偉大

有無人想換櫻花/櫻花道具

想做你朋友

仲有2個鐘，發財大計

搵遲起身既人 機票換魚仔棒

我都係
叫左佢買
但炒到而家咁連紅藍機都買唔到

教你喇
6點後問

請問有無人有何已完相既qr code

自己用置頂tool整

想問你做乜釣咁多分

開釣魚場 有興趣add我
麻煩自備魚糧

但係我已經冇動森機

仲釣唔釣 想釣半個鐘 爭70分

六點後你開場應該會成萬人湧入去人踩人搶野

留名

加咗 H字頭

我都想釣

有冇人想收留保羅同希薇亞？
兩個今日執箱

-2

圖呢

開左場啦差2位

唔想再自己釣開個場一齊玩，限4人留id

4set夠唔夠
想黎

你釣左幾耐

你去左邊

2個人釣有冇加成

釣到唔想釣啦是旦啦

有

你開島

我都想釣 爭40分但要等陣先得閒

應該都有
今朝好似絲打話同老公釣多啲分我地先開始去人地島釣

我都想希薇亞走

你地開住先囉 我可以陣間入

加咗 P字頭

J字頭申請左

滿啦

added T字頭

釣到好辛苦

300....

眼絲，你係咪釣緊魚？

賺錢同埋想同人換道具

你又想要玫瑰？

added j字頭

你呢度起碼1000分

3個鐘左右

仲有冇釣魚團 有位可以入一入
(魚糧準備好

自備左5set糧
求釣魚場

白玫瑰我有, 有無人要

600+分咋

佢幫我買咗好多
睇下佢得唔得閒交收

想換一個
半放棄中

1 set = ?? 包

我有免費比你

隻樹熊幾型 可惜無位

10

Total 50包
唔夠我再掘

我換黎換去都係遮同tee

我試過用10點嚟換野咋 有無20點 50點 100點之類咁樣架?

黑鬼釣魚團 第三回

Y字頭

Mr.威你個場set到咁靚咁豐富，會唔會行到出去岸邊已經夠鐘？

點趕佢走

我釣咗5個幾鐘3百幾分，好痛苦

重有位巴絲ADD左請入

300分,決定以後唔釣魚

300分收左手，你想要乜 寄比你

佢間房成間偵探社咁
但佢住左一日就話走

唔會, 我接任跑去沙灘都係十秒

我就換唔到地氈/魚拓/壁紙成堆魚棒棒

開北半公海釣魚場，請自備魚糧，唔好偷生果

我條皇帶

今次真係滿左啦

點解要開釣魚場既 唔係個個島都有得釣？

我魚拓有7張, 全部都係同1款, 點解你地話有3款

冇

又邊個

唔知啲分可唔可以留到下次

見大家咁努力我放隻可愛到爆既Raymond上黎

佢今日屈係屋企好得意，想送魚比佢

正在忙...

7款
改造就有

x2

Switch pro制 真係好好用？
有冇pro制 打手係度

乜有三款咩我好似都係同一款

你攞到佢真係好開心

原來會有動物唔參加

有
好用
超好用
唔買後悔

冇用過pro掣唔好話自己打過switch

唔買後悔
買完又認為買得太遲

啲tee多到
我一次過換 再試著 全部同款 諗住拎黎送比啲村民

巴打有無魚掛畫? 你收邊款櫻花道具?

老任個app突然打唔到字，有無巴打知點解？

你地好惡

夠人未

係呀

諗到個問題：
如果用amiibo叫咗動物仔入營，再開島畀其他人入，
其他人可摸以同佢對話整嘢畀佢，撬咗動物仔去自己個島？

Sorry 大佬們

巴打英文麻麻地

貓唔食魚係咩ec

你7日試用過左期？

好唔合群

唔知關唔關事 個比賽完嗰陣 我整緊魚糧 跟住就斷咗

佢係咪貓黎 竟然唔想有魚腥味

有無巴絲識整鑄鐵廚櫃/鑄鐵矮櫃/鑄鐵椅子？ 我有全部熊可摸 仲有好多衫 或者你有咩需要可商量 唔該晒

搵左成個島諗住睇佢釣魚英姿
點知望到佢係屋企

卡好似要3日

想要個袋仔 你想要咩櫻花野

香港人都可以唔識中文
貓唔食魚好出奇

巴打英文差？

timeout咗？通常重開app就得

Bug 入黎～

係wo，我都唔記得左添，一陣買月費，但我仲o係人地個島，server又無踢我走既。。。

同問
利申: 新手

絲打見字入

你好快啲搞
一陣害到人地斷線

櫻花捧DIY換櫻花花堆DIY

姐係佢唔會掂啲魚

要人餵

同人一齊釣有合作分

6點之後開估

團隊分

人多一齊釣會多分d

咁你快啲餵佢食

求釣魚場個島無NPC

又鞭

開三個都叫個朋友黎呢？好想試
如果得，咪唔洗畀咭個fd,都可以邀請新動物

買pro掣

我中意你個答案

Same here

釣魚場 限4個人入

我近呢2隻都係2日

Added T字頭

你粉兔用卡叫既？

去左街 你哋玩

魚仔棒收人幾多張機票好呢

狂同佢講野囉

added Ja字頭

加左

100張啦

已加 L字頭

Added r字頭

去台灣收

Pro Con A掣帶比你不一樣既回彈力
買一個返去，試下

唔該晒咁多位打手
我遲啲買

Nice 啲 5張未算

截

我都幾多櫻花嘢未有，如果可以嘅話俾一組櫻花我就好

又出街

Pro手制真係好用成咁？

求入 5642 0927 7886

儲黎做乜？

公海場，自備魚糧

有 3619 5710 9697

魚掛畫我換咗咁多都得三幅，未捨得交換，sorry

真 唔會後悔

你一定未感受過ZL ZR掣果種凹陷美

釣魚團 -1 下面留fd code 每次要四條魚就得

你句中文有歧義

thanks

724450040830 n字頭

呃你冇佣分
用過你都變打手

差1位

有5784-3776-9872

場主可以唔玩 但照開局得唔得嫁？ 其中一個無釣 拎唔到合作分

岩岩先起身
釣魚係點

各位
我買咗pro con了

378123844612

但佢結果都係岀咗嚟釣

同場加映，佢叫我留低過夜

我有魚仔棒賣喔

個場冇魚點算

你，已經擁有

估唔到仲有動森買 尋日行信和勁多人問勁多間都話賣晒

仲有冇位而家入

你都釣唔切
當無發生過算啦

我都想

咁啱玩開steam個手制壞咗 google又對應到喎衰鬼

有add嘅入得喇

記得Dave唔喺就咩都無曬

係咪要重開場

Solo¿

Add咗fd就入得

6點後就唔同價了，搵我買定魚仔棒傍身啦

睇黎我隻Raymond係毒撚

我個Pro Con玩咗三四晚無叉電都仲玩到
啲電有無襟成咁架

同人組隊

岩

好得意

最多重複係地毯 有成6塊

小睫

個星星頭套諗住玩幾耐

有個村民今日完全無出過屋企
去佢屋企又去唔到（敲唔到門）
咁樣點算

出大亂鬥嗰陣買左隻 Pro Con 真係返唔到轉頭

唔撚係掛

有排玩 我仲帶緊

邊使5個鐘

搜左成2個幾鐘先釣得三次，無朋友了。棄權唔玩釣魚了

係

星星頭黨

有冇釣魚團

咁堅

5091-9406-7231 ，謝謝

搵你個島唔到嘅

今晚玩咩好

佢今朝都係話唔岀嚟釣㗎
係傲嬌

黑星唔喺話幼稚園咩

走咗十世

屌

點解敲唔到門？
間屋有著燈？

釣完送既野
都幾失望下

堅，我好少呃人

唔同你玩

你地邊個有賣

頭個幾鐘solo吖嘛，知道組隊就好快到300，之後係比個強迫症fd拉住繼續，如果唔係我一早end game啦

買咗pro掣
但係我fd係咁叫我買副廠
有冇人試過副廠？

BACK
有冇友島有位

無有件多送比你

買完先咁講
好彩我有每晚叉電習慣

自殺咗
去搵狸克call定白車先

有得改造，所以想keep多幾幅

我地係咪唔係朋友.......
你係咪unfriend咗我

唔得啦佢真係好可愛
偷懶搵下佢先

我冇啊

真相

寄比你你今日收唔收到㗎

有冇釣魚場可以一齊玩

副廠超垃圾
唔好貪平
原廠手感同質素係無人能敵

咁你pro制咪嘥咗
未買就話姐

有著燈 說算平時唔喺屋企都會有紙仔寫低出左去
但今日唯獨是佢間屋敲唔到門 㩒極無反應
其他村民就無事

釣左幾粒鐘好鬼攰

魚拓仲有咩款？

我都搵唔到喎

有無dave game 再開?

唔係即刻收到架咩

我哋已被清曬

咁今晚番去寄比你

點解都係冇
要密碼?

唔使呀 普通fd場

你比人del咗啦

原來係改造，以為係佢隨機派唔同樣唔該哂

好

本身都冇諗過要買 諗住買多對joy con就算
但比你地搞到心思思想買埋pro con

星星團已解散

你笑到咁 唔通喺真？

玩完一日就唔要我地

求組隊釣魚 差成140分

每個post都見，遲d買嚟試下

但啱啱先add咗best frd....

買咗原廠

Condom

無dave你地

鐘意打機嘅真係買
手感好好多

咁唔怪得啦原來無dave

solo釣左成日終於過300

加

用完即棄

係咪其實冇開島 玩鳩我地

已買😂全島釣魚釣左成粒鐘，嚇到我鼻哥窿都無肉

係到撚我地

我300幾分換得一幅

咁就冇左個活動

星星團（被撚）

喺你出呢個回覆嘅時候我已經睇緊價錢準備買了
利申 買完

一陣我閂島重開

Joycon真係算啦
Procon先係你值得擁有

重有冇友島釣魚

要急沽大頭菜 有無ching有97以上既價 要求唔高

你㩒下改造咪知

好想儲齊多咗勁多袋 要多幅魚拓都冇

300分換到4幅

唔緊要👌如果你遲d想換或賣都可以搵我 差呢樣

換到魚仔袋之後就唔想玩，好攰

d袋值錢阿 留起一陣6點開賣

釣魚？

你係咪台灣人

無圖？

想齊色門牌同魚拓多啲

貼太多次

[url]釣到六點 4H23Y 有手尾阿各位[/url]

Fail

召開明k

釣到300斷 乜事...

即刻閂咗唔益 cd rom

召喚*

要求下次開post置頂

嚟緊 S字頭

你開咪有

你地究竟推左幾多人入坑

差你呀

釣左幾轉後好悶 已經唔再釣

等你開

入啦

都係冇喎

150點有兩個魚拓

等你

去人地島釣有咩特別

我入咗啦喎

係咪你block7咗我

黎緊

d 動物今日唔撚diy阿

屌排9我

同人組隊有底分

有人斷線白釣一個鐘 屌

137 人喺街
八點後開島
密切留意交易所post

都唔知佢地釣到咩 企成日

-1

最後直路斷線 無言...

有auto save
唔會成個鐘無晒

3781 2384 4612

屌有人斷線

724450040830

冇 真係白釣
我本身得返4個魚餌 依家回到有40個
240分變140分

黑鬼釣魚團 -1 下面留fd code 每次要四條魚就得

終於釣齊13件家具各一件收工

島主仲繼唔繼續衝埋佢?

去左個南島釣係碼頭釣堆新野好正

見到大家瘋狂斷線
我要再拜一次四子個WiFi

有冇人釣魚有位

釣魚場-1
自備魚糧 嚴禁混吉
每人每轉4條

換哂300分得1個魚拓,無重覆

點先可以咁耐無auto save

邊個開緊島

有無人拎重覆魚拓會刷到唔同款?

唔知 我都搵緊

Added

Added ed字頭

有無人島到有龍克斯,新手尋日刷完狼蛛想賣聽日想入大頭菜

NAT type A

公海4人釣魚場
冇咩特別 純釣魚 一轉3條就得 自備魚糧
唔好搖生果

加左 2058 7072 0243

Sor人太多 加咗p字狸貓
Full sorry

好似去唔到人地島賣

想問係咪夠300分就抖得

村民哪性格有咩影響

改造就有

我地理問題 無可能

你試下拎去DIY改造

只係島主先賣得

你不如話係河馬問題

有人話盃都分南北半球係唔係真

好似改造就得，想全部放出黎要刷魚拓個數量

屌斷哂

終於趕到拎晒13樣
300分唔強求鳥

南北係唔同季節
每個季節嘅釣魚大會都有唔同嘅紀念品唔出奇

唔該你後日先有服務處 有排都等唔到佢黎了

加咗但入唔到你個島

分春夏秋冬盃？

島主先賣到 你都係乖乖哋捉多幾隻賣俾豆粒狸算啦

開咗
爭分奪秒呀屌
差12轉

黎緊!

我果度仲衰
所以我唔會開島玩呢啲
冚家產都似

開了

召喚

定加多個三轉save一次

6點之後仲換唔換到獎品？

要釣到400分先知有無300,或者你睇下有無換夠30件野(好似係)

應該去到8點換野

我上晝自己係北半球刷，下晝去左個fd南半球釣到夠300分
不過實際係點唔知

想問下大家講既釣魚團係咩來 新手係咪唔洗理

定係冇分別

I am ready

NPC留到8點 點睇

做咩學我

間屋係咪有鬼
部電視機自己閂咗

Of you can't beat them
join them

你係太大隻,我係小隻

係咪幽幽嚟咗

你去南半有冇unlock 到秋季釣魚大會個achievement ？
冇嘅咁應該都係計自己島

咁早黎

撞緊入黎，你正在忙

檢查緊係咪幽幽整估我

賣咗佢留返聽日買菜啦

叫你比返啲靈魂人

重有冇人黎友島

依家我屋企人玩緊 佢only 釣魚

ok thx

冇人同我講嘢

釣魚活動咩黎， 入人場釣係咩玩法

快D喇你

1800就完放棄啦

我要做啲乜

過左6點就回復正常
你唔明就唔洗問
進度未到冇你份玩呢個劇情活動

釣唔釣魚

好期待聽日邊個嚟露營

黑鬼釣魚團

懷疑自己真係黑鬼 多bug到

密

釣咗成個下晝

釣完多出黎個D點處理都有排諗

[/member]

係咪鈎到300分就可以停？
好攰

靠你話比大家知會發生咩事

下次係幾時

有魚團開嗎

佢好大聲話人搶魚 依家認唔到人

7月

換哂14樣嘢 有金杯就可以脫離地獄

聽日update大家

入唔到

笑JOR

佢認左喇 係佢搶先

仲好講

有冇人知斷左線開唔到局點搞？

屌好好笑

公海場

你地釣到幾多先停？

300分

人地300分

啱啱中bug 4人釣魚重開

北半球 一轉3條 唔好搖生果
等人齊先開始

有冇人開呀岩斷咗

300點？
有特別野換？

仲係咁打我個頭

有無要大量原色波斯菊(紅,黃,白), 你要既開密碼房我直接入黎放低幾十朵

聽日朝獎杯

釣到累夠300休息陣

有個成就係四季釣魚大會 4個stamp
6點前唔搵南半condom解秋天果個就要等半年

無所謂喇

無所謂啦
本身隻game都係要玩一年（以上）

屌你地 寄啲魚野俾我

釣到300之後d分是咪唔用得？定係要釣滿300之後嘅分先可以用嚟換野？

將多出黎個十幾個背包魚棒地毯送晒比島民

召喚膝頭哥巴

十分可以換一次

4月無人理南半
唔係condom係咩

咁心急，你想半年全成就達成？

14樣?

13？

要唔要埋風信子, 我可以 加埋比夠40朵你

終於齊晒13 樣同金盃 仲有好多野淨
有無人要左佢

個個都係咁多
送比島民啦

有冇魚拓

300分換得一個魚托

你寄埋啲乜野比我頂你

@豆絲

我放低左波斯菊比你先, 我執緊島 有20幾係身

*拓

波斯菊暫時無貨, 風信子要唔要

每10分一個喎

仲有分半鐘完任

我未伏你啦
我被人伏咋

我諗咗好耐究竟中午嚟釣魚嗰個Vincent係邊個

原來係自己fd嚟

風信子我有好多啦
唔該曬你先

Vincent好慘

綠毛蟲衫都唔伏

我指用300分換嘢，出得一個魚拓

Vincent(condom)

我係1/41

對比你俾我張寫真 算好啦

威威多謝你個浴池，貴野黎

莎莉有炒價架

即係滿咗300分之後可以用返嗰300分嚟換野？

得魚拓值得重複（我5個斜孭袋

屌原來出海口冇得改
又要重新劈地

有無人要風信子原色(紅,白,黃, 白色有大量), 你開密碼房我直接種係你門口

我都係頭300分先得一個

不過再打多300分出多3個

有沒巴多有多一個魚錨可換?
魚地毯 魚棒 魚壁紙 釣魚衣服個D都有多

唔想送啲魚衫比動物 我應該點做

重有位嗎~~?

炒家準備好未 6點開賣

四個人一齊釣左五六個鐘

垃圾桶按A

一人一件幾得意呀
反正佢地成日換衫

終於單人屌滿300分

我都係，勁多袋

Ready!

點解要咁耐

好攰呀大佬

咁樣衰都炒得起

又邊個..

斷撚咗

啱啱先發現原來可以賣埋背包啲魚比魚佬

我得一個斜咩袋

你唔好睇少啲收集狂人

威叔要唔要車tie

過左成日你先發現

件魚衫經典呀

要唔要我寄幾件比你

屌,邊個入搞到斷

陳潔巴我屌你呀⋯

經典地樣衰

得返半粒鐘
我放棄

想問下300分係咪唔會提？

諗住全部送哂俾啲動物
浪費倉位

仲要係果啲土色系

有人一講河馬就咁

會啊

邊個又斷

夠啦THANKS

又有人斷？唔係掛。。。

睇黎儲唔切300

我唔信得我一個宜家先知

如果得一個彈 咁又係我... 咁我唔再入啦...

等緊啲動物釣完想送個袋比佢地睇下會唔會用

好 下次再一齊玩

陰公 見你哋好多斷線

你地加油 我注定同金獎無緣

咁睇唔開

試過響巴臘島想俾袋佢哋揹，但唔得
佢哋未必會用袋

除左我 送俾其他朋友

拎左銀盃下次先有動力

6點開賣囉

果條好似仲係鱸魚黎

新手 好彩有朋友叫我去佢到玩釣魚大賽
Btw想問下 重複咗嗰啲有咩用？睇到你地話可以去diy？🤔

有冇condom場啊

d魚拓靚到
玩幾耐先儲得齊

再嘈送比你

明明釣緊空氣
又唔肯同人傾計嬲嬲地

咁架

重複送比人算啦佢地講果個係魚拓, 果幅畫

兌換係咁重覆既

下季請早

我有5幅, 你係咪要, 送4幅比你儲啦

有冇買家

魚拓好難抽

都唔知送比邊個
個個都啱啱釣完
要擺一排先有人要

原來係咁 唔該哂

好似冇提我
可能我快手得濟
啱啱有個留言話400先提

爆箱喇

點解會置頂個超舊版q&a

可以送比我

下唔好啦靚野黎，你keep住

團釣有咩加成
3點幾先開Game 驚睇動畫同斷線會搞到唔夠分

魚拓堅靚 抽到衫真係屌

你當三倍分

幫我整埋ok?

有冇魚拓先 1000鈴錢幫你收咗佢

唔會 300會提

btw魚拓 係咪唔只得一款？係嘅都想整下 幾靚

一張機票

唔知佢地做咩

你想要咩

喂 我教你散貨
不過咖哩哥早我一步行動送左俾我先

鞋都唔會著送咗蛋鞋俾佢哋諗住成set
點知又唔著又唔放出嚟

FF會唔會開場
另外我砍掉重練左 想加番你做best fd

想要魚仔斜孭袋

佢都有送比我呀頂佢

一定要玩一次先可以賣自己魚？

仲話悠閒驚

歌王

開緊場呀 但釣魚大賽得返20分鐘炸喎

我出10K收番你

我諗下先

咩鬼野魚砳300幾分一舊都無
係咪可以慳番當無出配過

今次吸取咗教訓 下次摸定300隻蜆好快搞掂
利申 淨係準備咗100包魚糧GG咗

我唔記得佢連登叫咩名

巴打可唔可以add你去刷分

300分左有咩特別獎？

有5張

點會無 一定有一個

如果以後有捉蟲大會
冇種花真係搞唔掂

我鳩噏下㗎咋唔駛理我

話有14樣但儲得13樣
魚拓係咪計兩種？

依家唔好了 入面有巴打衝緊分 睇完動畫怕佢地趕唔切
下次吧

想要魚乾得一個

見你地個個都話魚拓好, 我留住先

叻囉

魚拓最珍貴？
300分換到5件
有冇人換/要
Btw我得12樣 唔知差邊樣

13樣

真係無wo
個名就係魚拓呀麻？

我想要魚拓你爭咩話我g

出既機率應該件件一樣
偷比較靚咁解

一定留，唔好亂黎

有冇人換野，我想要魚乾

有無ching個島大頭菜係90蚊以上

我頭果13樣無重覆架喎
應該會齊架

留俾你 我出一出街 8點搵你

求要一件魚拓

陪朋友釣多左500點

朋友..準備日日收魚仔野啦

睇你鐘唔鐘意
不過多人想擺哂7款

我有你fc 我重練左動森隻人炸

差1魚拓

鯛魚魚拓靚 紅卜卜

會無架咩

冤冤相報何時了

順手賣咗條皇帶魚

好易釣 個倉起碼7條

識擺當然擺黑驢魚魚托

唯一一張紅色

魚拓有唔同樣？

好彩神早賣得出蘿蔔
成星期個賣出價都未高過90$

係 幅畫咁

已經90蚊都要殺

改造

蟹貨

好多魚乾

唔係每樣出一件之後先開始重覆咩？會釣咁多分都冇魚拓?

有冇話要6點前換曬啲嘢?

玩個遊戲都鬥多朋友

真係無
會唔會因為我係第一次見呢個npc?

有冇人有多牆紙可以換 有多門牌同tee

8.

122

咁依隻都算交友遊戲黎

8點前

唔關事 我今日都係第1次見

逃生門出現了！

冇人想要啲tee啊

依隻驚重點係交友
就好似你玩vr chat咁

咁得人驚，你快d釣埋10分鐘

有 要門牌

冇多到可以瘋狂刷好多朋友冇switch

我唔係成日釣魚 想整標本

sorry囉 唔知咁公廁

依家250分有冇可能上到300

有多紙

最後十分鐘！

試下碼頭位放魚糧刷啦

巴打code係咩 我add你呀

ching 可摸以開島俾我逃生

各位Dave大大 點解我釣左300分都唔比盃我
係咪要將300點數轉曬做獎品先有 thx

覆錯

聽日寄

有多個魚嘅魚拓 想換另一款

聽日會有

獎盃唔係聽日先寄過黎咩

自己改造

屌你班友 搞到我返屋企都驚個信箱閃燈

add咗

生態災難 + 紀念品災難

拎去改造咪得

人哋話聽日

係呀
有人今日有？

係咪又準備binc

佢唔會同你講夠300？要自己數3次100？

臨尾手殘撳錯掣 巴打們平安嘛

會講

有7款

咁我都照add咗巴打先？

我冇參加架

出左街 8點左右先覆
你會唔會Mon post
驚搵唔返你

件T少柒 大毒撚先著

我

2600 0393 4049

有冇百合？帶啲野黎摸下 冇都唔緊要啦

我都冇講咁 好似係

ok

頂 岩岩玩左幾日 唔知有得咁 勁樣衰

唔該曬 冇追曬Po

唔釣啦，當無呢樣野
咁黑都有

1001喇7頭

.